成日腸胃不適搞到頭暈你問我黎

暈完清醒返又準備瞓

你問我答

sor個頭仲wing緊

睇西醫啦

IBS囉

黎明

楊麗娟